東大BOT（second degree)定去外國讀MOT?

今年會喺八大語文科畢業，預左會乞食 加上而家情況，想轉去讀一d有牌同埋有機會技術移民到既科 暫時對IT 無咩興趣，醫療科方面對OT興趣比較大。由於我dse個分唔特別高，所以唔會入到poly既，BOT就只有東華可以選擇，又或者去外國讀MOT。

問題黎喇，我家境唔富裕，雖然去讀Master係2年半左右就讀完，但我要先用至少3年時間儲錢，前後要用6年 而留喺香港讀second degree，2022dse嗰屆先可以報返JUPAS (呢科無non-ju)，前後用5年攞牌，但之後可能都要補返個master (如果去加拿大），因為佢地嗰邊係master-entry既職業黎。

對OT未去到非它不可既程度，但暫時目標係呢科。

有無巴絲有無咩idea可以比到我？

有無20萬港幣
有就留tg教你移民

hugo1991

差得嗰一年 直接去外國讀算啦

你肯定你入到加拿大MOT

外國MOT唔係咁易
Gpa要求同MD唔會差好遠

咩hon唔講，
Ielts幾分唔講

點解你咁有自信讀到

讀東華 bachelor出到黎有咩value added

東大d醫療科dse分數升緊，你講到咁無信心又文科
我擔心東大會唔會收你2nd degree都係問題同埋學費都唔係平
local MOT MPT都好多爭崩頭

集中精神做好而家可以做嘅野先啦（讀好GPA,考高d IELTS,etc)
兩邊都報左先，有offer揀再諗
同埋要諗下兩邊都唔收有咩backup up plan行

一定係外國啦，你讀得掂既話

啱 琴晚做多左research 發現加拿大既master係超級難入

Ielts呢d每2年要考一次既反正都唔係即刻報 所以其實係仲有幾年準備
不過我琴晚做左更多research喇 發現加拿大既MOT又真係好似好難入咁 我應該會諗過其他方案

外國啦, 順便移民

如果2邊都唔收我就會放棄 因為其實話多幾年都有time cost既。。。 如果唔收就當個天幫我決定左

*讀多

文科/冇相關工作經驗要收嘅機會低到食屎
英文好嘅話都仲有一絲機會
無8分就應該收皮

可以考慮埋澳洲既 易入過加拿大好多